{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041481",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-24",
        "domain": "음식점",
        "title": "고스이"
    },
    "text": "一山正発山駅の近くにある高水は、刺身や寿司が有名なコース料理の日本料理店です。 清原レイクビルの2階にあることと、湖公園の前に位置していて景色が良いことも知られています。 駐車は建物の駐車タワーで行い、予約をして来ればいいという案内も受けた。 内部はルームになっており、連れ同士がプライベートに食事をするのに最適です。 高水で最も人気のあるメニューはリーズナブルなランチ定食で、柚子シロップドレッシングのサラダとタルタルソースが乗せられた鮭一切れが基本的に提供されます。 また、食前にアワビ内臓粥も用意されており、メインには刺身と寿司、料理、食事の順で出される。 食事の場合、メウンタンは澄んだちり鍋かメウンタンから選べますし、ご飯はトビコ入りご飯かマキから選べます。",
    "QA": [
        {
            "question": "高水はどんな料理店ですか？",
            "answer": "高水は日本料理店で、刺身や寿司が有名です。"
        },
        {
            "question": "高水の場所はどこですか？",
            "answer": "高水は清原レイクビルの2階にあります。"
        },
        {
            "question": "高水の周辺の景色はどうですか？",
            "answer": "高水は湖公園の前に位置しており、景色が良いです。"
        },
        {
            "question": "駐車はどこでできますか？",
            "answer": "駐車は建物の駐車タワーで行うことができます。"
        },
        {
            "question": "高水の内部はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "高水の内部はルームになっており、プライベートな食事に最適です。"
        },
        {
            "question": "高水で人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "高水で人気のあるメニューはリーズナブルなランチ定食です。"
        },
        {
            "question": "高水のランチ定食には何が提供されますか？",
            "answer": "高水のランチ定食には柚子シロップドレッシングのサラダとタルタルソースが乗せられた鮭一切れが基本的に提供されます。"
        },
        {
            "question": "高水で食事の前に用意されるものは何ですか？",
            "answer": "高水で食事の前にはアワビ内臓粥が用意されます。"
        },
        {
            "question": "高水の食事の順序はどのようになっていますか？",
            "answer": "高水の食事の順序は刺身と寿司、料理、食事の順で提供されます。"
        },
        {
            "question": "高水の食事の場合、ご飯は何から選ぶことができますか？",
            "answer": "高水の食事の場合、ご飯はトビコ入りご飯かマキから選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "高水で選べるメウンタンの種類はありますか？",
            "answer": "高水で選べるメウンタンの種類は澄んだちり鍋かメウンタンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 378
    }
}